朱古力維維他消化餅

只係加咗層朱古力，點解好食咁多

雪一雪佢會再好食好多

係

佢有出一隻朱古力餅底 朱古力粒 朱古力面 藍色包裝係世界級
叫Double chocholate 香港少見啲

只係加咗層朱古力，點解貴咁撚多

但真係好好食

雪完會淡味喎

好撚好食，每次食半條咁濟

之前誠哥有隻16.9嘅好平，冇比較過不過都係咁上下味道

agger
唔雪好食d喎

紅色個隻朱古力好食啲

成日都溶到痴埋一舊

各有各好

我都鍾意雪

我未試過啱啱買咗試吓先

以前好鍾意食麥維他
但初中有段時期狂爆瘡
搵原因個陣見到有人話食佢會爆瘡 就戒咗當佢做早餐
點知真係停咗無再生自此唔敢再食

食麥維他會爆瘡

都係鐘意原味多啲

原味太乾

要飲奶去送

以前細個成日食，之後好耐無食過，上年去英國exchange見到poundland有得賣，即刻買咗兩條

好食到停唔到手，之後漏到唔敢再食

收工即刻去買

橙味朱古力仲正

3塊消化餅=1碗飯

好肥but我都係照食

dark chocolate好正

黑朱古力正啲